(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (55)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

2

應該冇炒？

宜家有三個po⋯⋯

Lm

lm

其實連登個search係咪壞撚咗

大家喺呢個po聚頭啦

留名

我search唔到
邊個開咗

唔啦 佢上車了

點名

係唔係呢到而家

無…承上題想講180多數型

原來呢個多人回d

想問鄧小巧要neway定redmr先有得唱？

係

Neway!上次先唱完

推文

咁我係不自量力無180但係想型

我識既180以上多數個樣⋯⋯很普通
呆or毒

真

你唔係問過咩

[member]邊個話？/member]

Pmed

矮毒柒

燈柱
好高 但永遠唔會直視佢個頂
傷眼

覺哥好高汁

想睇

留名食花生

有種形容唔到嘅唔自然嘅感覺
雖然咁講但我都唔多識襯衫

我都唔係…

但係高，揮手又柒又毒又樣衰加唔高

真喎又

好，信你，見你高

鍾意睇人著恤衫倒三角背影
或者撐到恆晒既手臂多啲

hi

邊鼠好靚⋯⋯風景

呢個感覺好過頭先
唔知係咪顏色嘅問題

？？？？？？？？？

鏡入面嘅自己………

可能我前世就係許左呢個願⋯⋯今世⋯⋯

拍GV好睇啲

無心講事實出黎

一大條貼住個肚係好睇好多

突破盲腸

接受唔到星期日都要返工
我要響office mon po啊慘到

西九咁多靚仔既

多唔多人
想逛過轉

名偵探

我仲要話「我做得你上莊組爸添啦」

我冇資格笑你

帶件翻屋企

今年本身係joba
乜都molamola

多到嘔

我不配

最不幸嘅美少女=me

有啲嘢係整定

獸父？

仲想點啊咁

咁算了🚬

獸母

襯衫

爬山

完全同意
就正如聖誕禮物
報紙包同花紙包我會揀左後者拆先囉
(報紙嗰份陣間再拆埋佢)

冇靚組仔食
女校黎

其實u記同gu或者muji有好多都ok嘅
不過要睇你點襯

我又要！！！

我個樣老，久而久之好耐先比人check一次

@波波

Ones

想講
佢地唔知爬山點解
上次講完冇人識

咩黎㗎

最尾彈哂❓

你未試過大大份禮物拆開繼續只係一堆報紙？

返咗陣工又爆pocls

梗係問咗先

0仔177 好慘d人嫌棄我

正

邊到黎

好多我

又一PAIR

🚬
我身兼兩職

同病相憐

真係張飛wo

覺哥唔信我琴日個句「已J thx^^」

人父

真過珍珠
邊個會唔J覺哥...

唔係越多肌越怕凍咩？

:0 竟然，弱一問，0定1😂

好呀我都想

好驚蝴蝶 好恐怖

比邊個先…

好靚
大家都去過好多地方

Ching好嚴重

哦咁唔緊要嘅，兩個人夾開心就得啦，性唔係全部嘅

冰島真係好正好想再去

cls 熱到想喺旺角除衫

@singlefishball

真心咩……
id: xxxxxyz0

假如爆衫

係咪日本最深嘅地鐵站

想去⋯

係 想野裸 好撚熱

係到試下囉，巴打留下tg都得

果然係 之睇片就好想去

明明我答先！！！！！！！！！！！！！
嬲

想呀都真係，又聖誕，可以唔出街

正，我都想

做咩偷拍我。。。。

好夠薑

咁算囉

我開頭都係咁覺得 但係日本車站嗰啲天橋

Lm等死Po

Sor lor

好sweet

唔係架，我未…………

啲frd都拍拖，費事做led燈

阿拉丁城堡
阿拉丁x阿拉甲之兄弟亂偷

有你係度就唔會死po

sor

我條仔

唔係

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯妖
我有冇⋯⋯⋯

快！！！！！我狗衝

happy仔好波

屌你老母我想咖咩

做乜咁睇唔開

我幫佢完成你嘅夢想

留tg但係無人同我私交

我肚入面個bb受唔住

鬼佬？ :0

我 id xxxxxyz0

我屌到你陀孖胎都得

btw知唔知貓老母可以同時陀兩個老豆嘅仔
貓=雞

所以我留係屋企算…

你都係⋯⋯⋯

車站出黎望出海就見到呢個，好難無印象

我個肚陀住忍刀五人眾

人生啊🚬

好想po旅行相

我放corgi

come

我清泉
連登秒回師

等你

又想cap ig?

有冇人想同我私交

我ig都冇po風景

躝

死撚開
我要搵食

我遲你一秒

咁不如食我

我

茶茶

掛住你

留咗tg巴打都無add

但你喺我story揀咗。。。

以後自己飲酒

巴打好靚仔

你好煩

好撚正喎呢首，超想睇套野

唔換相咪冇事

連登秒回師（我）的堅持

你地私交係咪都係用TG

唔會用LINE同WHATSAPP

未去到呢一步
WhatsApp已經好私人

我又唔覺會尷喎

我哋幾時線下會 多人到

[member]我試過奶野 比whatsapp[/member]

咁呢個真，尷到人地都尷

你咁快rule out 咗拍拖嘅可能性

幾廿碎人

after you?

咁你地TG頭像會唔會放相

直線自爆？

我有